吳同學爆黨鐵職員睇住俾人打，但唔出聲

直到呢刻無人出聲，你老母黨鐵

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

831 cctv必須公開

前線深黃
黃黃黃我黃你老母
深蝗咋掛

前線深黃
屌哂你班仆街老母

既然冇出聲，裝修要升級黨鐵係你迫我地咁做

係你教我裝修是沒用的，要重建

黨鐵職員枉為人！！
全面幫黨鐵重建啦！！！

一早講過站果班深藍黎啦

咁多個站員，聯署得果200人都無

咁好老實，黑警係咁打人時，要幾勇先可以出聲？

駕駛列車就係黃但站頭職員就超藍

連登仔：黨鐵前線好多係深黃

之後呢？

對抗警暴，1011 十八區開花

之後俾黑警打埋一份，
再之後拉埋入新屋嶺，
再再之後告埋阻差辦公
好似

件衫

一早都話黨鐵狗全撚部都係垃圾 之後成班黨鐵打手屌鳩我p牌 之後話好撚多深黃喎

講緊831之後wor，到而家個幾月

咁撚多日時間，無一個講返件事出來。

當日睇住手足俾人打，同埋殺

驚係人之常情，腳仔軟，講唔到野，嚇到唔識反應唔識郁，無問題，大家明白

咁佢地返到屋企呢？咁多日，老豆死左都平復晒心情啦，有冇人講過一句實情出來？

無，連網傳版本都無。

仲好意思同我講佢地深黃？
我連個逗號都唔撚信佢呀

黨鐵職員如果仲係人既唔該你地挺身出嚟爆料贖罪

黃佢老母，佢件衫就黃啦前線深黃係咪講緊件衫咋？

吳同學好似係831 太子地鐵比狗捉個批?

其實佢地會唔會知道D月台發生既野?

第一大笑話

話撚左黃衫狗都要當藍絲贏理

件衫咪深黃色囉

而家邊撚個阻就打